DLLM 好驚呀，聽日驚會出事比人打到PK

邊個仆街傳呢啲野嫁，嚇到我聽日吾敢返工做野。
DLLM, 我要返工嫁，而家點算好呀。

白色恐怖

有無文字版呀

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安